捉鬼，屈人奶共狗/賤賊係非常可恥嘅分化行為

手足行為有漏洞係必然
真手足見到有問題係講改善方法
假手足係一嚟就屈奶共狗/賤賊污名化
屈得多就自然有手足好似陳巧文，關愛座hunter咁退出抗爭，又打少一個
如果你係手足
立即停止分化，各有各做
國際戰線同本港戰線都要打
而家冇一個手足得閒同你分化
唔同意月野兔兔去冇飯券紅黑藍店影大頭可以講
例如提出可行方法改善黃店食物質素，服務態度
例如向有意/已經喺黃店工作嘅手足提供飲食業客戶服務培訓
例如搵辦法搭橋俾黃店買美國，日本等外國食材
例如搵紅黑藍店內鬼爆料證明紅黑藍店衛生狀況有問題
但屈月野兔兔做賤雞?老鳳只會覺得你可恥
少分化，多做事，行動post俾多啲正評或者置頂(#2可以唔駛置頂)
老鳳冇咁多時間出嚟叫醒人
可唔可以而家就醒?

而家已經有明顯戰績
灣仔道吉野家執笠收場

想唔想繼續攻下一城?
不分化不割蓆
香港人係時候宣誓

宣誓完記得真係要做

cc台網絡糾察隊想點就點啦

樓主咪撚妄議朝政

係唔係想做風向撚？

拉得

如果原本嘅去中心化，不分化不割蓆已經唔再存在
老鳳希望梁天琦，Solomon，平野鈴子等一眾手足可以指點迷津
究竟點解會咁易俾蚑共分化?
老鳳已經睇唔過眼

行動post就係咁樣
成日講乜撚嘢飯券
黃店都要有飯券

大埔14間黃店聯手推岀良心飯卷！！

咪撚再搞分化，集中改善黃色經濟圈

賤賊係西九龍中心拉咗撚個影相手足

因為你哋嘅分化
而家有手足出事
仲搞唔搞分化?

分
化
夠
未
?